---
title: Willkommen in der Copy&Paste-Gesellschaft
layout: post
lang: de
date: 2007-01-14T11:58:38+01:00
categories: [opinion]
tags: [old,copyright,Creative Commons,art]
comments: true
share: true
---

Es ist ziemlich schwer für mich, in Diskussionen meine Meinung zu verteidigen, nicht meine MP3s und CDs jedem zur Verfügung stellen zu wollen/können. In der Telepolis -- die man widerum mit jedem teilen darf -- gibt es gute Argumente:

[TP: Ohne Deine Fans... da biste gar nichts](http://www.heise.de/tp/r4/artikel/24/24313/1.html)
